[突發] 會員N_Bendtner出咗意外

佢應該短期內唔會再上水了
我地一齊為佢祈禱希望佢大步檻過

被你咬親？

係邊到痾尿出事

認真po

n賓咁易有事牙

認真，佢今日內上水我切柒+扮狗叫

Hi

留名

唔洗扮啦

你本身都係狗黎 唔洗扮啦

尊重少少啦你班仆街

係咪得我信樓主
希望n賓吉人自有天相

出咗咩事又唔講 懶神秘

N賓
多謝樓主提醒

唔好死呀

認真

希望佢快撚啲甦醒返

希望等到佢親自解話

割包皮割錯位

你唔扮都已經係

N賓

希望n賓條賓周吉人天相

伊巴

係咪俾牙連ban左

人都走咗..

割左碌鳩姐

希望無事

希望係死就爽手，唔好浪費醫療資源

何仔心地唔好牙

真係冇上水

唔通我呃你咩

佢比人放左上ptgf post..

屋企人知道左 家變中...

N賓仲未找我個譚仔數

系... 我可以證實...

好想知
出書一定買50本支持

牙賓甘嘅還境都特登入黎探你同你講

入去開工

rip

牙賓

牙寶走的那個晚上 我的心窗開始關上

冇咗佢既波台，好唔習慣

牙賓系米返大6 call g比人拉左？

係，我而加去保釋佢了

懷疑cos冧咗n賓
報咗警

系唔系做PTGF比人起左底

一係你綁架咗佢

先姦後殺

佢系Rickover 點做ptgf

Ricko-,-

同大家交帶下
事源係因為今日我同樓豬加n賓返佐大陸玩
本身諗住即日來回
所以牙賓慳錢唔買電話卡
點知越玩越夜
決定過夜
佢部機又收唔到wifi

唔係去左割包皮咩

等左尼日好耐牙

大家夾唔夾帛金？

係，仲昏迷緊
你諗下佢平時而加應該笑人sleep is for the weak

把口個臭食撚完雀屎牙？

吾洗幫佢兜，明明就系叫雞比公安拘留

我係Costanza，N賓ac由今日開始交由我管理。